求教_電腦既影片係電視上面播

請教各位ching

sony tv, win10 pc

主要係想將電腦既影片係電視上面播，最好可以連續自動播，坐低sofa就唔想郁。有倍速功能更佳。

有無咩軟件岩洗？

chromecast係咪最好既選擇？ (未實測過唔知係點)

thx

HDMI Cable

chromecast+plex

想行無線
tv係廳
pc係房

thx ching, 請問如果用plex既話, 點解仲要用chromecast?

有chromecast 先可以用plex 將電腦d片射去電視
Plex 仲可以加外掛字幕

我自己sony 8500h
其實唔洗用到chromecast
win 10按你想睇套野右制
投射到裝置就可以射到去電視

但大前題係你開住部pc
咁就射到出去.但加唔到字幕
唔洗用到chromecast

thx ching, 我琴晚試過，係得，但係套片一播完就會彈出去，唔知點解又要斷開再連先得，唔知係咪關個垃圾樂播投屏事，ching你投射裝置果陣，電視果度係用apps幫你播片？

主要係我懶，想坐係度係咁睇佢自動播

Plex啱你 不過要收費
懶就要串流平台睇啦